荃灣狗鐵站出面天橋 班煙剷幾撚時死？ 啲控煙辦做過啲咩？

臭到

樓豬岩岩收工？

控煙辦？ 得啖笑，又無人會落黎即時巡查，你投訴完過一排先去巡，食煙果個可能出門口俾車撞死落埋葬tim了，捉條毛。

根本全世界嘅煙剷都應該要死，要慢性自殺係佢哋嘅事，做乜撚嘢要我哋吸佢啲二手煙陪死，應該全部拉去打靶

垃圾

投訴過啦
控煙辦話天橋唔屬於禁煙範圍

【審計報告】揭控煙辦執法隊巡查期間「無影」 4成核查找不到人

最慘係成地煙頭 屌你老母亂鳩咁掉

以前有橙色垃圾桶個陣
個桶長期出煙 啲煙著火
啲煙臭到